黃台仰係咪死左？

冇哂聲氣

未死右

吾系

邊個黎

未死？